[Tg] 放低TG就會有人搵? (79)

90 巴 乜都傾下

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

代po
97巨蟹巴 420 長期扮工
樹窿又得9up又得長傾都可以🤪
啱傾又住得近可以一齊chill下
男女不拘

86高瘦巴 識啱嘅人
啱傾嘅話 傾咩都得

他看戲 也一個人看
他放假 也一個人放
他叫我 記得有時間 對你好一些

98巴 吹下水

95巴
想有人傾下計

94巴 設計 藝術 運動 動漫 電影
即興食飯都無所謂

95巴 178cm 好鍾意睇戲 基本上係亂咁睇戲嗰隻 想下搵戲腳

90中巴 米8
興趣睇戲行山影相食好西
最近皮膚好乾燥唔知查乜好，有冇巴絲介紹？
另外有玩下股票既，可以一齊討論

97 a0巴
空虛寂寞同埋好鏈凍
毒撚一個
乜都傾得
身邊圈子無女仔
想搵絲傾下計
有緣秒回長傾
有緣發展
講明 我唔岩外協既人

歡迎光臨 樹窿服務 23巴

25/183 巴

旅行/ 菲林攝影/ HK indie/ 古著/ 420
男女都add得

27 護士巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

24巴，乜都傾下
準備考消防有無人教能傾，第一次考好緊張

96金牛巴 office work想搵朋友吹水

00 絲
最近好頹
搵人傾下計

25 / 180巴打 金牛座
鍾意做GYM
主要想識女仔 咩都傾得

96巴
好悶

22 巴 181cm
鍾意做運動行山
招靚仔靚女長傾
絕對唔伏
有緣可發展
即興食飯都得

習慣左一個人生活 其實係自由好多既

92巴

99絲 想互相訴吓苦就搵吓我傾計啦

93 巴
搵人同我扮工

內向fg 隨便搵啲野傾啦
男女都得，希望互相扶持

96 設計巴 （先講明非gay），

交友/談心/感情/時事乜都傾得，

唔chur，覆得慢，覆嘅時間可能好古怪，

另歡迎同行搵我傾，男女不拘

補充: 有時做緊野/ 忙緊都會睇手機, 但會睇完隔一陣先覆
大家成日都等唔住, 就DEL CHAT

00巴
讀緊書
想識下朋友吹吹水咩都好

我都唔知可以點做
同女朋友相處問題
唔知可以點算
求開解

來互相flirt吧

想搵人傾下感情問題
同埋放下負

96巴 隨緣

170 98金牛巴
音樂 電影 劇集 好多嘢都有涉獵下咁（日本為主）
隨心傾，可以開secret chat
藍色同綠色物體唔該收皮

22 170巴
鍾意睇戲 音樂 運動
外地留學
好悶·開始識唔到人
主要想識女仔
傾下有緣發展

96巴 隨心傾

95巴 搵人吹下水 秒回
歡迎放負

27巴

扮工中， 秒回

希望長傾

鍾意聽歌睇劇踩單車

29巴
間歇性秒回 樹窿

繼上個post有無知19歲少女畀人中出即飛之後
今個post唔知又會有乜嘢故事
期待

隨意門🚪
男人中出即飛係咩心態

有冇多d 料爆

上個post唔係有位師兄定師姐話如果個女仔真係有咗
佢就會爆大鍋咩
我都食緊花生
男主角冇蒲過頭

好似改咗個名同TG就繼續ADD人嘛

唔係咩?

it狗想試係咪真係有人搵

平時扮工冇咩野做 可間歇性秒回

男女關係, 你情我願, 有乜好拗

條仔改過名換過tg 又一條好漢啦

隨遇而安的人
• 2d

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm

97 175 金牛巴
致力做廢青
隨緣啦
@Prihn

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

96巴
生活好枯燥 想識多d朋友傾下計

94巴 巴同絲都無所謂 純粹想識多個人 實搵到野傾

有無大西北絲

97巴
鍾意影相/喺香港周圍去
歡迎搵我吹水

96巴 雙子 紋身 vintage 長傾

30巴
做小生意 圈子接近零異性 識認識女性認真發展
唔關娛樂圈潮流既話題都傾得上 好少deadair
會長傾唔hea覆 但有時早上可能比較忙會會覆慢少少

人大左少左出去玩 平時跑步同遊車河多 唔外協人
但外協都唔洗認識我 我一定唔係靚仔

想了解我歡迎問我任何問題

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

代朋友post

92巴
純識下朋友，隨緣

25巴

自問EQ高脾氣好，俾個機會你地對我放負發泄下啦
未熟嘅人會覺得我好斯文，但識落就知咩事
本人黃到啲尿都黃過人，中立嘅就唔好搵我喇

21正能量巴 唔放負 聽你講故事

巴絲不拘 唔會秒回

97巴

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
享受海邊吹風嘅感覺

99大西北巴
咩都傾得 唔好突然消失就得
傾熟左可以得閒出嚟食下嘢

班狗又亂放tg

月尾26巴 178 0煙少酒
一名單身短髮控，長髮氣質都ok
鐘意行街，唔鐘意自己入餐廳，好悶
打機就lol fgo

希望識到單身絲

新POST 留一下
91巴 想識絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 最鐘意秒回
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 食好西, 健身新手

新POST 留幾下
00巴 想屌絲打
希望搵到啱屌有性趣嘅對象, 長屌, 最鍾意秒回（毒撚冇人搵）
鍾意跑步, 去旅行, 打飛機, ff屌閪, 健身高手，大大隻隻！

99 貓巴
好中意撚樓下啲舖頭貓
有冇中意聽純音樂嘅同好？

90巨蟹巴 文青樣
想搵一個絲打陪過聖誕 岩既希望發展下

16絲想呻下

想屌絲打

98 hku 巴 9up下

30 A0毒巴 想識真心朋友仔

i feel very lonely now

98巴 讀運動 少幽默
圈子太少女fd
想搵啱傾絲打

95巴 返工好攰，想傾下計

come on james

巴93 呢排想學踩板
有冇人交流下
傾下襯衫菲林電影都ok
或者你有咩興趣介紹都得

我朋友

長傾

96白羊巴
中意玩音game 偶爾會去機舖
中意夾公仔 差唔多日日lunch都會玩下 可交流心得
有玩手機game
番工時間盡量秒覆
招長傾

95巴

補link

他都不愛我
難道我毫無骨氣張開這耳朵
聽真他親口說
你別造夢 得到好結果

22巴 單身 旅行睇戲board game
入黎同我傾下計啦 歡迎樹洞

長傾吹水文靜宅巴
1999年

90中巴 米8
平時都係睇戲電影行山食好西聽EDM
皮膚乾燥查乜好
另外有玩下股票既，可以一齊討論下

又話想人對你真心結果畀你玩到死

95 ibank巴
9up/哲學/攝影/紋身
想劈炮唔撈 想識多啲唔同圈子既人

絲 起身每日都係到諗點解我仲未死 仲要比生活屌打
每日做既就係睇下柯南幾時更新 幾時有Avengers上
希望有人同我吹下水 最近趕緊final慢覆

仲有20日就聖誕

善用起底功能....絲你老母

96 大學巴
鐘意行山 攝影 觀星 去solo trip 鋼筆練字 睇戲 睇書
一齊吹下水 熟左可以一齊行下山
想識都係讀緊U嘅絲打

巴,係美國東岸返緊工
想搵絲得閒傾下動畫,arts,science

臭雞

hi

22男，傾吓偈就夠

做咩block我tg

96工程巴 岩岩過左生日 又大一歲

身邊冇咩朋友 想搵人傾下計

打機又得 睇戲又得 食飯又得

返工真心忙 未必即時覆到 多數夜晚會覆

歡迎巴絲搵我

@atsxb

大學巴
夜鬼
鍾意r&b
轉天氣個人無乜動力咁
過黎互相取暖
傾你想傾既

可能真絲呢 要唔要留個tg哈哈

短暫出走香港透氣
求英國景點推介Thanks!
巴絲都得 唔係識女朋友

98巴，身邊冇咩女性朋友
想搵絲打學下氹女仔

98巴，鍾意voice call多過打字錄音
兩（或以上）條友一齊開住電話hea
無聊突然諗到咩就吹幾句
好似有人陪緊咁幾好
男女不限
做緊project、飲緊酒、訓唔著、hea緊、散緊步，
想人電話陪吓你嘅可以揾我🙆🏻‍♂️

巴 深夜晚吹

喂 訓唔著

23又大一歲巴
就黎番Full time
珍惜仲可以夜訓既日子
晚間9up台
日間等我訓醒先

絲 想搵人吹水 9up 互相做樹窿

93巴 鐘意睇歷史野 睇戲 睇書 平時會周圍行 鐘意飲咖啡 想移民 有機會想自己開返間 依家係外國讀返書 不求外表只求内在好

97 男

Just chat and laugh

有人想同on9的人過一個暖暖聖誕嗎？

25巴 閒聊

鳩吹鳩吹鳩吹

97巴
鍾意影相/喺香港周圍去
本身個人唔太識開話題
但係傾得越耐會見到我多咗嘢講
唔介意嘅可以搵我做朋友

21歲絲
好似沉左船但又冇結果咁
好煩
r水吹

25 山羊巴 180 運動型
聖誕節 有人一齊過嗎？

01巴
鐘意打波 影相 行山
170
傾咩都得

97 183 雙魚巴
想搵岩傾可發展既絲
❤打波 運動 睇戲 追劇
自問暖男 小動物愛好者
興趣三千 熱度三分鐘人士
想9up既都可以搵我

等待被清算的日子

傾下計啦

巴，得閒秒回

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒

80後巴，再po
想練西班牙文，得閒可以一齊行下一星山

98巴 扮工中9up下

98
a0巴
圈子少女仔朋友
喜歡同年或年齡大女仔絲
想識單身絲傾計,傾乜都得咸甜亦得
岩傾可以長傾
鍾意打機睇戲聽k-pop music
想識多d女仔朋友
有緣可發展

鐘意睇書既酒鬼

90巴

00絲
歡迎9up、長傾、做樹窿

94

真係未試過返一份工 公司賤到咁
老闆問人lunch想唔想多15分鐘 大部份人舉哂手啦 老闆就話以後返工時間再多半粒鐘 no debate

25巴

96巴
圈子太細 做過朋友啦

94巴 Fresh grad護士
好多野講，派下膠，講下gag，太爛到時唔好打我🙉

90 後 180up 巴，開舖頭無生意壓力大
都應該又係單身過聖誕節，睇吓有無啱傾絲打
啱傾再睇吓點啦

93巴 Design 古著

90巴 童顏巴
想搵返個瘦女朋友 希望聖誕係個新開始

96巴 好撚凍 有冇人傾計 打番熱隻手

92巴 返夜扮工

24絲 想識35歲以下單身巴

97 巴 長傾

99巴 你點我唱 長傾唔hea 9up 有仔自重please

26絲 想同人傾下計

尋找有趣嘅靈魂
希望搵到個啱傾嘅人

90後 絲 好悶

yr2巴 9up is life

王菲，陳百強

22巴 183 運動型

87 巨蟹巴

歡迎雙魚 (其他都ok) 瘦絲 add me

搵你唔到

80s巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

新post 留名 90 巴 9 up

99巴
鍾意影相、睇戲睇書
偽文青性格，真人MK仔樣
讀緊三大文科year3
有興趣交流下影相、電影、書
甚至啲政治問題都傾得
巴絲都歡迎，隨時係大家嘅抗爭樹窿

97巴
係英國就grad 搵緊工
鍾意音樂 影相 煮飯 打機
有時差夜麻麻都覆到message 係打字有啲慢haha
巴絲都welcome~~~

東京在住毒撚巴打, 中意睇netflix學英文on9仔一名
黎日本都歡迎搵我玩
TG: manager1014

94地盤佬，返工返到頹左
長期秒回，除非訓左教啦
養左個主子，可以一齊討論下

90後某年絲
175高

病左SL想R人吹水
173巴 旅行SOLO愛好者
用過一年時間去旅行 唔想人生百百浪費
無脾氣，份人幾真 9upper
聖誕節有冇人一齊玩呀
tg:Lostboyinhk

聖誕節😭

91消巴
Netflix 戲院睇戲 Gym 跑步
呢排有玩switch👻

92巴，傾下衣著，social or 講下廢話都得

巴
花開沒結果

97巴 搵機友 LOL PUBG
巴/絲都得 咩話題都傾得 歡迎搵我

97巴

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

97巴 外國返黎嘅牛牛
想搵人做foodie同一齊發夢

96 中上樣巴 高185招絲打長傾一齊行山食飯 有緣一齊過聖誕 利申外協：

笑撚咗 一個icon都冇
話自己中上樣仲要外協
啲囡俾你嚇走哂抵你聖誕節自己過毒撚啦

90後bro
九龍東宵夜糖水吹水

96高巴
行山睇戲食黃店飲酒乜都岩
轉天氣搞到皮膚乾燥到甩皮
扮工巴絲一齊吹水

90巴 隨緣

試下淨係傾一晚 之後就88

97大西北小肚腩巴
心好煩 隨緣

95屯門巴 準備悶住過聖誕 有冇人傾下計🤗

97絲，巨蟹，吹下水放下負

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友
可約出黎一齊做gym
同埋想學例如影相 彈結他 潛水
傾下計 夜晚傾電話都得
平時可能覆得比較慢

瞓唔著可以禁入黎傾下計
有時差有排未瞓

94斯文巴
商科畢業做咗年幾嘢
依家返緊bank back office
好鍾意大自然，行山打波
想搵另一半或者肯見面嘅朋友
希望認識到讀緊U / Grad 嘅絲打

天佑香港

( ･᷄ὢ･᷅ )

95巴 廢青
傾下計打發時間
互相談心 吹水 放負 探討人生都得

光復香港 時代革命 12月8

我好無聊但係好靚女
想搵我傾計既請放低你既tg

cls

98巴
瞓唔著想傾下計 長傾都得

歌聲之中 願給你知道
每吋癡情 每吋真愛比天高
歌聲之中 願給你知道
濃情和熱愛怎麼可以找到

病病地 搵人寒暄下
95 巴

@mononotcondom

癲

撚狗咁撚

25PR巴
鐘意打籃球睇戲
有緣既做個朋友呀

97 肥絲
返工覆得慢啲 得閒會秒覆
啱傾可以長傾

想搵人傾下計

97巴

平時鐘意睇劇 電影 旅行 打機
想搵絲傾下計 交流下

94巴 9up限定

00後，肥仔

大眼巴養緊兩隻大肥貓，歡迎睇貓相同傾計。巴絲都無任歡迎

95巴招絲打長傾
有養貓學緊鋼琴可以一齊打機

冬天好涷可唔可以互相取下暖

88巴
有冇人傾投資/投機，同埋身心靈野(呢期學左音叉治療)

你唔想俾我撚？

想識

你好

加我tg

tg係邊

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
not s
有冇男朋友都得

我嘅TG id:
[url]gjdjejrrjrj[/url]

97影相巴
想搵人放假一齊影下相
菲林數碼也可
閒聊都得 純粹返工悶
盡覆
影相衣著襯衫電影歌劇indie

最近苦惱買咩冬天衫，中意日系文青工裝vintage
有同好可以交流下(教下我點襯)

86巴，獅子座，A1，165cm高，自己比較內向，朋友唔多

Single，想識吓女仔朋友，長傾、互相關心吓、分享生活點滴，有機會可以互相瞭解

我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

95巴
想同on9絲傾
長傾先好add

數都唔撚找到就學人搵sp

96巴 a3
圈子太細好想識女
有冇絲搵下我

想搵貓奴一齊瘋狂傾貓奴

我都想你撚下我

21絲 170up
得閒會秒回

94 巴 175

平時就成個東方昇咁，點知前排係西貢撞到佢，佢女朋友望住我都嚇左嚇

鐘意行山 游水 露營定期每月露一次
雖然12月凍到就黎暴斃咁，但係無阻我地要親親大自然既決心

鐘意影菲林，但影完又唔曬，有廿筒左右
呢排鐘意玩紙模型，準備將studio 變動物園

Netflix:全裸監督/隻手情緣
電影：Her/source code
音樂：The Walters/CUCO/張國榮

一段關係要好似舒拉寶娃咁打網球有來有往先得，希望有機會同你打到啪啪聲！

東方昇嗰度笑死

英子

成個香港都有我蹤影 問你死未

巧驚驚

最近聽到有個傻佬話 BBQ有我啲子孫
佢都戇撚鳩 我啲子孫我會唔知係邊？

消巴
識朋友 閒聊

接受同享受一個人生活
你係邊種？
90中巴打
分享下你嘅生活

想搵d做 marketing / media既巴絲吹水🐒

98巴打，歡迎任何巴絲搵我傾，想傾咩都得

178 巴打 思人若彩虹 遇上方知有

Welcome to talk

99巴
咩都傾得
運動打機動漫Netflix電影.......

95 揾女
未瞓

喂喂喂聽日見喇喂

90絲
還原基本步
想搵到啱傾長傾嘅朋友
咁就夠

88金牛巴
搵樹窿
亦做樹窿
歡迎9up

93 護巴 射手
抬頭尚有天空 敲不碎

巴，毒到就黎痴線，想搵人傾下偈

96巴 米8
平時放假會睇戲行山影相食好西飲野
扮工巴絲一齊吹水
add me

90 巴 返文職 想搵人傾下計
平時鍾意食下好西

96 絲

97絲想搵人遊車河

要大家都有車
@slowkk1466

Ps 非慢遊 最好可以教下我揸車

去汽車台出post, 大把仔add 你啦

同你好似tg搵唔到你嘅

加唔到你

加唔到你阿

巴，最近想行山，但未行過，有咩推介？

97 想搵長傾 男女都得

91 醫院工作巴

92巴

搵絲打傾下計

94 金牛巴 樹窿徵樹窿

24 gay 巴 sporty
真係有胸肌架 😂

多左太多msg少唔習慣刪左 加既留tg啦我有緣會返來的

97巴 有無人依家係東京

93巴 政府工
想識nice既絲
熟左可以一齊玩 去會所打牌/board game

97絲 想識多啲朋友
鍾意睇劇睇電影 最近追緊東野圭吾嘅小說
返緊pt會慢回

95巴 想搵個人可以長傾

97巴 大西北 想識異性

94絲 想識到啱傾嘅人 一起玩或者有多啲發展

17絲想搵樹窿

85 巴
鍾意周圍食野同旅行
想搵有機會發展的人
搵個啱傾對象

93絲 想搵9upper一齊9up
啱傾約出黎一齊玩同發夢

91 170絲
想搵願意俾時間認真傾 會長傾嘅黃色朋友

25/183 巴

旅行/ 菲林攝影/ HK indie/ 古著/ 420
淨係hi唔講野既唔好add

幫人po:

96絲

其實入得黎都係你情我願，你咁有意義？

25 絲

鍾意周圍食野同旅行
旅遊環遊世界係一個大目標
慢熱 有小小幽默

傾下計 識下朋友

岩傾可長傾

95巴 178 雙魚座
住葵青區 想識絲打

94絲
有緣自會傾下去
唔秒回

代post

99 絲 瘦細粒絲打

鍾意周圍食野
慢熱 唔太識開話題
傾下計 識下朋友
岩傾可長傾 狗公免加

想搵大隻巴傾做gym

玖柒巴

#睇書 #睇戲 #展覽 #行山 #熊公仔
海邊吹風 望住天空發呆

有冇星期六考CRE嘅朋友

97巴搵樹窿

訓唔著 有冇人傾陣計

夜深傾計吹水

試下搵我傾

輕輕一推

95巴打

緣和分碰著了 又匆匆失了
紅樓夢過後應該醒了
也許再過一秒
錯過的一切統統得到了

已經習慣左一個人既生活
時間投放係自己每日面對既工作事 生活事
對網絡上識人 無咁上心咁係最好

出黎飛車

,92巴

92巴 傾漫畫，畫畫

改左id了

巴打揸咩車?

留

tg呢

傻仔咗添

97巴
A0毒撚
鍾意派膠
熟落可以傾得好癲
平時身邊圈子無女仔
想識絲 想有緣發展

90中巴 米8
行山睇戲食黃店飲酒乜都岩
皮膚乾到好痕
扮工巴絲一齊吹水長傾

add me

94 巴
想9up下
冇返工冇野做

一年容易又年尾 一日容易又收工
識單身絲打吹水傾計
92雙魚巴 外協可以唔洗Add thx

加唔到

96巴 17X高 正常樣少童顏
有做開Gym 都算乾身果類身形
鍾意日本文化 少毒

94 巴
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打, 有緣可發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

92悶巴

推推先，想搵下人長傾

98巴
廢青緊 悶到抽筋
純粹R下水吹

95 183

「快樂？我這輩子，從來沒有快樂過。」

其實可唔可以唔好已讀不回

好撚正常呀
唔好咁上心
搵多幾個傾 玩多幾個app 吧啦

笑死

本身我咩都同佢分享左個幾月 突然就已讀不回
要認識一個人好累

01巴 米8
吹水

男人係咁

你要明白 對方作為一個女人

個tg你有幾百個pm要應酬

速戰速決啦
搞咁耐 下次一個月好啦

有時係到諗人地有幾百個pm

點樣可以draw到佢attention

懶搞笑個d就唔講啦
正正常常講嘢又驚變審犯

啲女人好古惑架唔好咁上心就得

留個tg
教你。。。

試下搵巴打傾啦，無禁多已讀不回架

21絲
想搵大家都講得笑多野講
唔係新屎坑三日好快冇野講
電影Netflix 美日劇
食野 攝影新手 菲林
7頭皮 外協不了

There’s a time that I remember when I never felt so lost .
@shallwetal

24巴 只係想揾人秒回下

22絲 唔靚普通路人樣
分手無耐
想搵純長傾
平時無乜興趣
番工就唔睇得手機
但我睇到一定會覆
小小外協
大我幾年就最好

未溝到條女之前唔洗對啲女上心

絲打比多次

87年 巨蟹男

87 至 94 sis ok
非單車同埋太細個就唔好喇

應該出咗pool 啦...

24
M>F
Ask

98巨蟹巴
睇書 Netflix 做GYM 打機(LOL only )
有興趣一齊傾計啦

26絲 獨立雙魚
睇戲Netflix睇書 行山gym
返工難識人

狗/藍/搵sp 都不了

絲 獨遊好悶 乜都傾下

97巴
鍾意影相/喺香港周圍去/睇書/睇股票/學新知識
本身個人唔太識開話題
但係傾得越耐會見到我多咗嘢講
唔介意嘅可以搵我做朋友
請問淨hi不回

23巴

近排辭咗職好悶，終於得閒番啲，搵人傾吓計

有無護士絲打？

29歲M
返工難識女，全男班😜

98巨蟹巴
識女仔傾下計

175 24歲 正常樣
同過絲打出街都話ok

剛失戀求快覆樹洞
傾下計distract下

超中意海賊王
不是中意喬巴～最愛ルフィ～同ゾロ
中意到忍左手四年唔睇
之後今個星期內一次過睇返晒
試過重新睇過動漫兩次

哈哈 可以介紹搞笑動漫我知～

絲

個性非宅女

中意出去迪士尼玩～曬太陽～睇書～畫畫～

返Office巴，5個加我就夠...啱傾嘅聖誕可約出黎玩下

95 185
長on 心情唔好

98巴 盡量秒回
鐘意長傾 但自己諗話題唔叻

26巴， 有緣既就搵下我傾計，一齊交流下消磨時間既方法，因為份工比較清閒
鐘意貓狗，但無得養，想睇多d 貓狗圖

95巴
深夜一post, 你想傾咩都得

94 夜鬼巴 秒回
點下歌 9up下

代po
20頭 巨蟹絲
歡迎所有鐘意吹水既朋友嚟揾我吹水
希望可以搵到個啱傾嘅朋友
交心 真言 樹窿 謝絕狗公
有無D長期扮工得閒吹水既人
男女不拘
@catchmeifyoucandude

24 c

97巴 final yrrr
鳩下

訓唔著可以禁入黎
有時差

有無英國Essex 既朋友仔😭😭
岩岩搬左過來無fd想識多d人~~ London 都殺

00巴
搵人吹下水
最好年紀差唔多
中意唱歌 但唔好聽 大家有興趣可以比下意見我
巴絲都得

96生日失戀巴
頂唔緊吹兩句

96 184瑞士巴

一齊過聖誕😍

FINAL YEAR 巴
想識返差唔多年紀的人

有冇高絲傾下計

幽默，中意搞笑。氹人笑。長傾都得

月尾26聖誕毒毒巴

add我再講

紀律巴非狗，深黃底
講眼緣再感情，聖誕來到，寂寞的心偷偷叫春

有冇信仰討論tg

94巴 扮工 閒聊

23巴 想搵人互做樹窿 吹水 真心

28金牛巴 放低喺度請隨便按下

25巨蟹巴 扮工好得閒 耶撚

97巴
崇日撚+學緊日文
乜都9up下
Hea覆嘅不了。

悶到想死
95絲，想識大過我嘅
有冇人係做CA

90 巴
最近好黑仔
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

97 巴 長傾~

女朋友放唔低個ex
我應該點做

分手

巴
平時扮工冇咩野做 可間歇性秒回

00巴 歡迎搵

97巴
A0毒撚
咩都傾得
鍾意派膠
身邊圈子無女仔
想識絲互做樹窿
有緣發展秒回長傾
但我唔適合外協既人

92巴 傾漫畫

28巴

假扮工，得閒派膠

想搵單身絲長傾，岩傾嘅可以一齊過聖誕

有緣嘅可以發展

91巴 170 童顏 秒回

23 絲 醫護
傾下計

鍵琴又再響 聲音多漂亮
然而總遮不到我心傷
誰想不說一聲逃出情場
偏偏不懂怎麼講

有冇人義教下中文paper 123
本身有補習
但始終實淺麻麻地
thx

日系巴被帽，貓奴 搵絲傾下計

93 ba

21絲

幫朋友代po

95天秤絲
圈子小想識人搵水吹
平時扮工盡量秒回
咩都可以傾，啱傾可長傾發展
藍厹搵sp都不了

99頹廢宅巴
長傾 男女不拘

90後 185 巴打 港島人士
想搵多嘢講又想發展吓嘅絲打，如果你同幾位巴打傾緊就不了
生活圈子無女仔朋友 所以睇吓有無真心想發展嘅絲打add 吓

想搵一個人討論下呢個世界同做人嘅野

24 M 185

95屯門巴 搵絲傾計 睇戲都ok🤗

96巴 183高70kg 做Gym，打柔道
中意運動 鳩upper一個
感情巧先苦 都係隨緣好
想識170+/都係9upper嘅絲

96巴
米8
行山睇戲食黃店飲酒乜都岩
皮膚乾到好痕
扮工巴絲一齊吹水長傾
有冇人同我一樣中意睇Ben Phillips
笑點低中意笑

27絲

92巴

啱傾繼續傾

醫護朋友加入咗公會未

91 公院工作巴

28 巴 出左嚟好難識人
我係一個唔識搵話題嘅人，但你同我傾乜都得
直接話你知想識獅子座同天秤座絲，有冇人嚟識我呀？

未瞓既傾兩句
願景 修為 近況

90巴 非hehe 晚吹

94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎既巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
或者搵我做下飯腳都得
一齊討論下點解我咁靚仔都仲係a0

有冇高質巴打
工作穩定
25-30
留低tg

招親？

樣低質但呢兩個條件中晒洗唔洗留

28巴

88 巴
有冇人傾投資/投機，或者身心靈野(最近學左音叉治療)

95巴 扮工吹水
電影 美劇 羽毛球 行山 9up

92巴 聽你講感情史

95巴
173
扮工時間秒回
電影 旅行 足波 行山 動漫
乜都傾
find 9upper

又係時候識下新朋友 91絲

97巴想識同識同年大學絲
啱傾嘅都想發展下

28金牛巴
扮工中，附近16個位都無人
麻煩拯救一下我 唔講野會死(好似係)

93天蠍巴 穩定工作
想搵至少都係大學畢業既絲打
盡量秒回 但因為自己都有其他目標想努力 有時秒回唔到

做人有交帶好緊要

準備27巴了

有無無棍絲同我鳩噏？

其實你就連推post都要
又要自稱哂毒撚 唔岩外協 無絲會想同你傾
Come on識女仔 有自信d 唔好頹

有冇扮緊工既入黎9 up

Okthanks sis

98巴 圈子冇乜異性 想搵絲打傾下計

沒有歌 怎敢說心事？
我怕太知道寧靜 放棄一生的感性...

80後巴

Tg:

無光頭暗瘡都ok

96 設計巴 （先講明非gay），

交友/談心/感情/時事乜都傾得，

唔chur，覆得慢，覆嘅時間可能好古怪，

另歡迎同行搵我傾，男女不拘

補充: 有時做緊野/ 忙緊/ 唔得閒都會睇手機, 但會睇完隔一陣先覆
大家成日都等唔住, 就DEL CHAT

fuckpopowifeis

28絲，吹水

20分鐘就已經轉左TG?

9up吓 咩都可以傾吓

96巴

94巨蟹巴 招人長傾 有緣再發展

98絲 傾下計

岩岩起身
想知再講

95巴 都算健談 傾咩都得
如果悶嘅話咪搵我傾吓

唔係後生仔，定係想識後生女，鍾意講衰嘢

95運動巴 岩岩返新工 好多野記 希望有共同興趣既絲

99巴 175高
做緊sales
出左黎社會做野朋友圈子好細
想搵個絲打可以長傾

咪係，癲架

96巴 雙子 紋身 vintage 長傾

有冇可愛型嘅絲傾下計

92巴 做保險
180 運動型 想搵人吹下水

93巴

長傾

98巴 讀緊書 男女通吃乜都陪你傾

平時傾電話好岩傾 出到黎見面2回事

95巴
新晉扮工人士
有冇做緊audit狗巴絲可以入黎傾下

160 94絲 搵人吹水
平時中意跑步
最好大過我先加

93美國巴, 盡量秒回, 不過最近想放負多d
最近仲想學下唱歌, 歡迎r 撈

96巴
有玩下音樂
做下運動
返夜識唔到人 想識返D朋友

93雙子極深黃絲
想識大過我既巴一齊鳩噏下
儘量秒回
細過我既勿加姐姐怕有代溝

99巴

95 185
有冇女夜鬼

拍拖十年分左手
經巴絲們鼓勵 出黎識下人

做fd先岩傾就發展
做medical device

97巴 想識吓朋友傾吓計

Vintage 日系 打機

訓唔著可以禁入黎傾2句
有時差

樹窿

96 瑞士巴

93絲

80後巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

97巴
身邊圈子無女仔
所以想識絲
想搵絲長傾互做樹窿
有緣秒回發展

86巴 180，75KG
求水吹

97 a0巴
空虛寂寞同埋好鏈凍
毒撚一個
乜都傾得
身邊圈子無女仔
想搵絲傾下計
有緣秒回長傾
有緣發展
講明 我唔岩外協既人

(幫你quota埋)

細力輕推一小下

24 185
攬炒大軍

乜都吹，求解悶

96 絲

平時返工好忙
未必秒回

新手占卜求實習儲經驗，可以幫各巴絲試占愛情問題
例如測有無第三者、感情問題、暗戀表白成功與否都可試占
或者傾計或者占卜都可

辦公時間秒回

又嚟
95絲
返工好悶
想識大過我嘅
有冇人做CA

97 工程巴 扮工
貓奴 打機 日本文化 電單車
岩傾就入

96魔羯絲 171高 A3
鐘意行山 玩音樂 打波 睇YouTube
鐘意咪一齊傾吓計囉

97 天秤紋身巴
做Salon
搵我吹下水算啦

91巴 想識下絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 鐘意秒回既人
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 食好西, 打機LOL
最近岩岩開始做GYM

有無長傾嘅

97運動巴 睇戲食野動漫各種 求長傾聖誕不太冷

86 巴 識朋友 男女都得 (互相扶持）

97巴
鍾意影相/喺香港周圍去/睇書/睇股票/學新知識
本身個人唔太識開話題
但係傾得越耐會見到我多咗嘢講
唔介意嘅可以搵我做朋友
請勿淨hi不回

174 慢熱 老實

認真，有冇人識解夢？近排發咗好多喺一間古老大宅入面嘅夢，夢入面各人嘅活動都好奇怪，想知會唔會有咩意思。有就留tg, thanks

86巴
興趣係睇書、上網、踩單車、玩貓、睇戲
間中行街、識煮野食
想識下絲、傾下計或者時事都得

恕不接受藍屍
有時未必秒回到、多多包涵

你發既夢係同現實有關？
定純粹睇得太多戲先夢到？

不嬲都會發啲貼近現實啲嘅夢，係近呢幾個夢先咁天馬行空(時代背景係古代嘅歐洲)
利申呢排忙到冇時間睇戲

超中意海賊王
不是中意喬巴～最愛ルフィ～同ゾロ
中意到忍左手四年唔睇
之後今個星期內一次過睇返晒
試過重新睇過動漫兩次

哈哈 可以介紹搞笑動漫我知～

絲

個性非宅女

又唔派下膠 自己又無話題 又十年不讀 到我唔讀就del人
大佬 唔係個個都似連登巴士月入十萬起 唔洗撈嫁
未應就負評人
諗起就躁

中意就搵～

86巴，獅子座，single，165cm高，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想認識吓朋友，希望熟咗可以得閒一齊去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

興趣係去旅行見識世界，仲有睇Netflix／美劇
做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

嚟緊會自己一個join旅行團去北韓跨年旅行，對北韓旅遊有興趣可以搵我傾吓偈

每次傾傾吓發覺對方突然delete account都會令我好down，如果目的係諗住消磨時間，唔係識朋友，可能add其他人會好啲，感謝

96巴 kpop khiphop

24巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇片，唱K，夾公仔

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

每個人都為別人既期望而活？

96 bro
好想轉行啊
人大左朋友會愈黎愈少

99巴
鐘意打扮同做運動
返工返到好辛苦 想搵人陪我傾下計
夜晚可以秒回

97 巴
想識差唔多年紀嘅朋友

90中巴米8
行山睇戲食黃店飲酒乜都岩
皮膚乾到好痕
扮工巴絲一齊吹水長傾
笑點低中意笑

94 巴
有冇崇日撚 旅行撚互send相毒下大家

97 巴
求推介netflix劇/戲
分享吓on9嘢都ok

24 M
caption數字同pm數量成正比嘅咩

你勸我開心 天天開心
新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人 已有愛人
我卻是個路人

95屯門巴 搵絲傾計

02 巴 只求9up

98 180巴
生活只有返工同gym 就算放假都係去gym
返緊工都可以隨時秒回
身邊冇咩異性 想搵個絲打可以長傾
養左隻熊仔鼠

97巴 夜鬼

90 巴
鍾意睇戲 食好西
睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

97 bro
讀緊final year
平時有打下波唱下k咁
中意試唔同既cocktail
聽朝即管睇下有無人搵

95巴 日頭扮工吹水 夜晚就做樹窿 想搵長傾

96 夜鬼
齋傾冇樣 岩既長傾

第一次見網友差d被fake同左2個路人打招呼 好彩四周圍望時發現有個人望著自己
又第一次見一個人 可以咁大膽打算攀過咁高既閘口去開門入去睇野

90 包包面絲
做野四周圍都係已婚男、有伴男，生活圈子細
有時唔可以秒回，但會盡量回
乜都傾，最緊要岩傾！
想搵認真對待感情既巴打，正常樣，如果識打波就最好！

89獅子巴 細路仔樣
peaceful廢青 daily42齡15年
岩岩同女朋友分開左 歡迎絲打圍爐
想同唔同既人傾下計 分享經驗 一切洞見
當然交朋友最好拎個心出黎, 同有d深度對談
講on9野笑到柒又得, 認真探討下人生為乜亦得
男女不拘

99大學巴

乜都傾（你噏得出嘅都可以傾），可約

96巴 190

唔靚仔 運動 搵緊工
又到聖誕
真係咁難咩 拍拖

91巴
中西玄學術數哲學中醫

絲

有無巴打絲打係私教日文老師嘅？
又願意係上水粉嶺教？
返學又返工，時間根本就唔到，所以去唔到日本語學校
希望搵到人教我呢個蠢人

86 巴 射手座 觀塘 174 慢熱 老實

自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想認識吓朋友，希望熟咗可以得閒一齊去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

興趣係去旅行見識世界，仲有睇Netflix
做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

80後巴

@kumaooo

巴 95
銀行巴。日常吹水。歡迎放負
香港加油

95 185
又係我

90後巴
好動又好靜
啱傾吹兩咀

18絲，長傾
鐘意貓
未開sem好得閒
外協、狗與藍屍唔好揾我

而家d機票好撚貴，有無絲都覺得

91巴

傾旅行野，乜都得，天南地北乜都識d，係新加坡做過一年審數佬

88巴

平時接觸2x歲多所以唔洗驚有隔膜，生意人，夜間活動多，非常歡迎吹水，

亂up或者正經生意野都ok

95巴 葵青區
中意睇戲 打機

24巴 大西北 做野忙盡量覆 尋找有緣人

96巴

90獅子巴 創業 北區/觀塘

幫朋友貼

93巴 鍾意打機動畫玩board game 周圍去玩 打波做gym

巴
悶 吹水

94巴 做廣告業 r水吹 長傾 平時睇片 打手機game 自修為主

91 巴
想識下人 傾下計

80後巴吹水

巴打有無得入你Group join下

巴
太快嗎 一句道別

97絲
鐘意貓
鐘意音樂，有學結他

80後巴，邊緣人
3D繪圖，利物浦，抄散

25/183 巴

冷門國家旅行/ 菲林攝影/ HK indie/ 古著/ 420
淨係hi唔講野既唔好add

93新手創業巴
誠徵新手台主/日本figure 人士 交流
傾下影相旅行都得

24巴 冷門國家旅行/睇戲/聽歌。好悶。

97巴
愛貓的廢青，有緣長傾

24 M

99巴 你點我唱
Gym 戲 歌 長傾鳩up吹水
等天光

尋找研究神秘學，塔羅牌，星盤同道

97巴
如果有緣同你傾到計,都希望可以同你做個朋友

98巴
傾旅行，背包遊，大自然風景，徒步行山露營，冷門國家

99絲，岩岩同男朋友分手想叫春，
平時會同啊哥落酒吧飲下酒睇下波

23巴 184有紋身

97巴 運動型 人生樽頸 有啲迷失 想識下女仔frd 叫下春 陪下我 隨緣

@shallwetal
170.

26絲

96中上樣巴 高185 魔羯座 A3 招外向絲打長傾 有緣可發展

180以上 90後巴打 住港島 供樓中
圈子細同埋全部都係男仔
希望搵到個多水吹同埋想搵發展嘅絲打

留喺廁所到唔知做乜

24 185
冇車冇樓on99

巴 工作太無聊 秒回 乜都傾

97巴 雙子 運動 旅行 Netflix 動漫 on9野 求朋友傾計或發展 想搵個夾到既人

99 絲 想識朋友可以教我finance/programming

聖誕做乜好？

97巴
呢排好多流星雨
真係想組隊行山/露營
有冇熱愛行山人士 巴絲不拘

25絲
2019年好唔開心
朋友叫我試下黎呢度

2019就快過喇 有咩想做又未做？

想識朋友大家一齊傾下計 一齊食飯一齊玩

25c 唔想拍拖
只想傾下計解下悶
黃到金 藍就唔洗hi我了
Tg:ks1930

加你唔到

95巴 踢足球 考緊消防 十分喜愛柴狗
8月個ex比帽我分左手到而加
朋友叫我試下黎而到識
就快聖誕想有人陪下睇燈飾

94 大西北絲
可以講下無聊野
平時比較忙 但都會盡量秒回
巴絲都無任歡迎呀！

23 巴 今年grad 做左野一排。睇下好無彩遇到夾嘅人
平時中意打機同睇戲。學緊日文，可以交流下

就咁留tg
會唔會有mon post 9睇到?

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
not s
有冇男朋友都得

男人 ok? 肥仔波d cup冇男朋友 185 16cm粗長硬 醫生

ching咁輕

米8

00絲 貓奴，互相交流吓

80後巴搵絲傾
鍾意旅行攝影 搵好西食 會睇動漫 日劇

加多個要求先
主動少少傾計得唔得
淨係我問 你答
2 3 日就玩完
好累架個心

入黎純粹講番聲多謝呢個post，係呢到識到個好好嘅女朋友
大家都加油

有咩好驚
係要出軌嘅大把機會啦出面
CMB Tinder Goodnight 番工番學
唔通24小時跟實咩

95 巴
搵 朋友..巴絲都可性格細路仔同份人ON9同感情過份豐富 多愁善感從來都係我缺點 希望有人唔嫌棄同小弟做個朋友
聖誕節冇人約請左AL報左急救課程..有冇人同期..12.30~1.3
考左都可以交流下

青山走犯 on9界KOL
20多年臨床經驗 國際認證
人稱銅鑼灣護舒寶 希望令你有被呵護備置既感覺

點擊連結解鎖我的心靈

識唔識狗飲水？

波台狗技能

真？

來討論人生

23ba

去成人台啦屌

98C

有心事，想揾個有耐性嘅巴打幫我分析下

尋找研究神秘學，塔羅牌同道

95巴
鐘意周圍去 行山 聽歌 睇戲
圈子細想識新朋友
岩傾的話可以長傾
有緣可發展

01 運動高巴
中意做運動 睇戲 行下山
揾啱傾

92白羊巴
歡迎凌晨訴苦

巴
有時扮工冇咩野做 可間歇性秒回

00絲 多數都秒回 黃到痴左線果啲

95天蠍巴

做緊酒店業 有養貓同狗 有緣既話歡迎吹下水

97巴 year4 有冇差唔多年紀既絲打傾計

97絲 乜都傾得

95 想識肥妹子

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
誰人又可控訴廿個十年
仍然未捨棄

😂 仲識女仔

93巴 有心事想搵人傾
亦都可以聽你講心事做下樹洞9吹分析
平時無聊吹下水或者中意唱歌唱k既都歡迎

玖柒巴

#睇書 #睇戲 #展覽 #行山 #熊公仔
海邊吹風 望住天空發呆

零凌 想聽故事

又黎搵西班牙文人
80後男，想搵西文人一齊練西文
另真心求教想搵做翻譯人想入行

95絲 最近連環失戀
中意紀律部隊巴

01 巴
想識多d朋友 巴絲都得

99巴 長傾得 想搵人呻下都得 傾心事又得
隨心就好

絲 輕鬆傾

POPO 喏唔喏

同一刻飛上天
同一刻跌落水

00頭巴
巴絲不拘

183

On9一問 咩叫sl?

sick leave

99巴
個世界真係好不知所謂到爆
完全唔明白成件事個操作係點
有冇人解答到我或者體會到我個感受係點？

94 ba 貓奴
boring world
迷惘

日系 養貓 菲林 電影 隨緣 93巴

代友op
25歲天蝎絲
米五小可愛

Secret Lover 秘密情人

有無巴打依家想s chat下

95 185

94巴 鍾意打lol

99巴
177 好悶 秒回傾下計

97 絲

又釣魚？

Me

Tg?

k999999k1

Cannot find

睇下你舊post

yesterdaysong

絲 識少少skateboard
有無同好 得閒出黎一齊踩 指導一下

冇左？

92巴 R水吹黎過聖誕

咪又係SP

S chat

唔同囉好嗎 SP 係 Sex Partner

SL唔搞嘢？

SP係 無愛得性
SL係 有愛有性 但雙方嘅伴侶唔知
小三 係 有愛有性 但雙方嘅伴侶係知
FWB 係友情加性關係

總之有搞嘢啦

叫佢返去成人台post啦

真係好壞啲人

想問有冇 2020 DSE既自修生tg group

人生第一次電髮
返到公司 成為話題咁

識

少少西班牙文
少少算命
少少功夫
少少桌球
少少擲飛鏢

而家想揾人練下西班牙文，或者學越南話，呢排都成日睇戲，或者有咩其他野想分享，想傾都可以揾我架

25絲
TG: mavvvhaha

90中巴 米83
行山睇戲食黃店學煮野食
有冇巴絲教下我點護膚
扮工巴絲一齊吹水

wakeboard有無興趣

歡迎夜鬼 想練打字 可秒可不秒

想知咩就傾個陣話你知

絲
大膽傾

屌你咩毒步

91巴
Tg: Jasonmama123

基扮絲

屌
被解密
呢個我黎

想欺騙純真男仔嘅心

你追故我
佢傻撚咗

講到1999，刀吾G你UPM9

99絲 揾經常覆 長傾巴絲

你個名加唔加你好

Gay

爭啲唔記得咗呢度係連登

巴扮絲 唔好加

知道

你好似有囡囡 係吹水台友

不自爆

成日都有有

01巴
男女都歡迎
本人長期秒覆

93 岩傾就傾

哂氣啦 藍字巴 難怪
可能要仿效中國同胞咁 post道歉文

Po下丁圖先la

大學巴
鍾意聽r&b
夜鬼
有心事可以搵我傾 做你樹窿
9up吹下水又得姐 咩話題都可以㗎

97 絲 英國就黎grad u
Outgoing 大傻姐一個
鐘意 傾計 識朋友
食野 煮野食 音樂 睇戲 Marvel 扮靚
咩都鐘意學 咩都鍾意傾 歡迎交流
有時差所以夜媽媽都可以傾計
巴絲 Welcome ～

95巴 搵水吹 最好你係多野講既人

97的巴 貓奴 交換下主子
嘗試好好放鬆一下

95 c打
deep talk

25 180巴
平時做運動 聽開歌 hea 吓
技能吸收 想聽吓唔同人既生活
傾乜l都得 長傾/9upper
收左太多負能量

代友post

93白羊絲 星座撚

乜都可以傾

盡量秒回

89巴 工作同居住都係觀塘區

平時會睇日藝日劇狼人殺等等
傾熟可以做個食飯睇戲飲啤酒

97魔蠍巴
等緊一個可能已經好討厭我嘅人
鍾意唱歌
最近因為各種原因
放棄左另一樣鍾意左5年嘅興趣
身心俱疲 有冇人可以治癒下我

.

90巴
拍拖十年分左手
經巴絲們鼓勵 出黎識下人

做fd先岩傾就發展
做medical device
詳情可以起底
乖仔 做gym撚 睇心理學撚

00巴
讀緊幼教,你想傾咩都得
有緣希望可以長期發展

想搵人互相支持吓

訓唔著可以禁入黎 just fd

如若你仍然愛我
如若我仍然愛你
忘掉過去可以嗎
天天愛護我吧

99巴
近排冇咩心情想搵個人傾吓計

93巴

30巴
露營，電單車geomatrip紋身
啱傾就講兩句啦

29巴 R水吹..返工真係好撚死悶....

想揾人傾下計 95巴

25 180陽光巴
平時中意做gym 同接觸大自然
有養一隻浪浪貓

想搵人輕鬆傾下計行下山

推下先

98巴
平時做開運動 睇下有冇機會發展

八十後巴 扮工中 乜都傾得

24185

99絲 識下人吹水

97巴
身邊圈子無女仔
所以想識下絲打
互做樹窿 傾乜都得
最好可以約出黎行下街
購物狂
有緣長傾發展秒回

98C
有心事。
想揾個有耐性既男仔聊天

00絲
想識下朋友 傾吓計

新手占算幫各位巴絲占愛情運喔，有事認真想問可以加我試下
如果好奇玩玩下黎問未必準確。
可以占年內有無桃花，或者同伴侶感情狀況預測，睇對象有無小三。
Ps. 非用塔羅，今年可睇到年三十晚，下年事情要等到年初一啦
如果之前加我但我未回覆既巴絲可以重加呀，可能我漏左唔好意思

26巴
想搵絲打傾下計
睇下有冇機會發展下

如果想搵靚仔就唔好加我啦

我都係輝狗喎😨

Design JJ

Welcome everyone to chat chat

巴打係靚女

巴打 你想識偽娘？

我想識朋友

呢度好多人比你識

希望啦

誠實
坦白
有前途

轉左id?

97 巴

想識差唔多年紀醒絲

代po

92巴

96巴
樹窿
長期秒回

好撚悶 final year巴打求吹水

29巴
想搵絲打傾下計

94 巴
9up 點歌
秒回下 識下fd 不限巴絲

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

(想搵靚仔既可以唔洗add)

93 巴
你陪我陪你

24 185
趕尾班車

90巨蟹巴
想搵一個絲打陪過聖誕 唔好肥婆 小肥都好

96 設計巴 （先講明非gay），

交友/興趣/談心/感情/時事乜都傾得，

唔chur，覆得慢，覆嘅時間可能好古怪，

另歡迎同行搵我傾，男女不拘

補充: 有時做緊野/ 忙緊/ 唔得閒都會睇手機, 但會睇完隔一陣先覆
大家成日都等唔住, 就DEL CHAT

好高

23巴
Whatever topics

想識有打poker既人

92 巴 9up

29巴 R水吹..返工真係好撚死悶....乜都可以傾..男女都照傾...甜酸苦辣都傾...你開咩話題我就同你吹乜~吹到6點收工~!

00雙子170絲
影相/相機/睇戲/畫畫/行山/周圍去/鬼故
咩煮傾得啱傾就得

98c
有冇人一、二月去北海道 二世古呀？

25巴

自問EQ高脾氣好，俾個機會你地對我放負發泄下喇
本人深黃，中立嘅就唔好搵我喇

btw有冇人下個禮拜會去首爾架，男人老狗去到有咩玩

90後巴
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

96矮巴 雙子 紋身 vintage 長傾

24 176巴
斯文正常樣 約過絲打出街

今年不想孤獨聖誕
岩傾既出黎過

96巴 米83
平時鐘意行山睇戲食好西學煮野食
扮工巴絲一齊吹下水好悶
圈子少識朋友

96絲

人，不是應該生而自由的嗎？

25/183 巴 扮工吹下水

冷門國家旅行/ 菲林攝影/ HK indie/ 古著/ 420

自由絲你個id係咪打錯

90巴 非hehe 搵絲

25 外國爸
讀書嗰陣去日本exchange 過
日文 韓文都識少少
鐘意去下旅行 平時YouTube 睇人DIY 木工之類

95絲

98絲想搵人長傾

98巴
鐘意聽band 日本fashion 打機
網球 睇書
傾咩都得

95 185 年尾了

95巴 想搵真心長傾既人

170巴
22歲 鍾意踢波, 劇同戲都啱 讀緊書 搵啱傾絲
就快聖誕了 有緣一齊過

個名係∞個絲做咩突然唔見咗where are you

95絲
有冇人中意camila cabello

93巴, 返左工之後圈子細 想識下絲打朋友
鍾意食野 睇片
長傾 有緣可發展

88 巴
有冇人傾投資/投機，同埋身心靈野(呢期學左音叉治療/sekhem)
勿r水吹

86巴 熱情傾

24巴

有無人肯聽下我訴苦水？

91巴 得閒吹下水

97 176雙子巴 識個人搵人陪 吹下水

95巴

搵人傾下計
中意周圍搵好野食

*可以一齊玩傳說對決

我90...INTJ
成日飛 成日OT
除左玩貓貓 無咩喜好
無咩特別野鐘意 唔鐘意既野好多
好怕熱好怕煩好怕人好怕人嗌我做叔叔

想識D靚靚地唔好太低B既女仔

97 巴 閒聊

Hi!

95口水絲 乜柒都可以傾 最鐘意討論懸案同陰謀論
謝絕狗公

98巴

98天蠍Boy
Backpacking, Trekking, Camping, Blogging

背包獨遊文化、海外露營，深度遊或者靚景徒步國家都可以傾下

@FungoW

93 大西北撚，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶

80後巴
有冇單車友？

咁多絲打

97 巴 希望遇到絲打我會喜歡的

雖然好難好虛無

86巴 乜都傾 秒回 扮工中

24巴 扮工中

24 185

95巴 日日扮工

黑色眼睛
沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓

周爸爸既目黑

識貨

密封罩、Go with the flow幾好聽

加入playlist 先, 有機會post

其實點解唔直接開谷呢！

其實點解要開谷呢

有丫，有個post咪開左個囉

大家都悶 毒樂樂 不如眾樂樂

咁你咪去隔離post入谷
呢個post都運作咗好耐
追到依家先開谷就無謂啦

25巴 生活圈子小 冇咩異性
想識有心長傾既絲 最好單身

平時會睇下美劇 韓綜 鐘意聽抒情歌
仲鐘意靜思 聽人講心事訴苦

97 final year bro
半個運動人

呢個post 目的係俾人單對單溝通, group 嘅壞處係一大班人話題散亂, 你冇可能成日mon 住個group, 睇少一陣已經唔知點搭訕

震乳巴請準備開post 80

93巴 185 搵絲過甜蜜聖誕

94 絲
好悶 冇乜朋友

漏左

巴，有冇design 撚？

93醫護巴
無曬record
希望可以搵個人分享生活點滴